有人即帶風叫停勇武,其實升級勇武同道德先啱

平時都唔開post既我都想屌今日啲帶風撚

今日的確算係敗走

但有人即出post就話停止勇武

驚左再有手足比人捉

你地究竟仲對唔對得住入院同坐臭格啲手足

明明就係和理非失效先開始勇武

掉轉頭停勇武反而會打返劑強心針比政府

依家比人捉係因為我地仲有暴力道德束縛,有良心有理性但縮沙旁觀,因為呢個睇電視機,手機作為社會生活一部份好習慣認為眼前mon所發生既事同自己有一大段距離,與自己無關.好難醫

所以我認為防止有鬼混入,又幫到手足起到保護

就係人多時狠狠地打,狠狠地扔

鬼功能會冇左好大作用,反擊時可能仲會露手腳,而防暴狗衝時我地反擊佢地亦都有好大作用

當然實有好多人話試過,無用又或叫我人地帶頭先

但我想講綜觀兩個月發夢最有用係呢樣

推

要做就唔好上連登/TG吹雞
自己搵現實朋友 4-5人一隊 做完就撇

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

下次 我地用刀

而家面對好多問題 4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

便衣扮手足

懷疑有警睇地鐵cctv

下星期休息下先

諗下點解決

［member]有得合理化真示威者勇武仲唔識用[/member]

道佢老母德啊
嬲到仆街
總之唔好搞到老人家同小朋友同大肚婆就得
成年人唔出聲 我當幫兇
係咁

仲有勇武
開始有組織性
唔該大家

屌你老母 人民既力量 民意所歸 班狗一定要血債血償

罷工啦屌你老母

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

屌你叫得郁先得架....
大佬前線邊個敢出手呀
你開呢個POST 一定無撚企過前面

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

我屌你老母鼓吹自己人送死嘅都唔係好人 根本唔當手足犧牲係乜

叫停勇武等同投降

要勇武既唔好再玩明刀明槍 要升級暗既勇武

希望大家可以睇下參考下比D意見

[戰術] 行動生存指南 - 示威守則及警察策略

三軍可以奪帥 匹夫不可奪志

全民勇武講咗成個月
始終太理想

我教你分別「真抗爭者」同「警察臥底」！

「警察臥底」唔敢掟汽油彈！唔敢掟磚！唔會打警察！
因為真係傷到差佬，佢出緊咩任務都收唔到科。
就係咁樣，用行動分，唔好用口號去分～

打警察嘅，就肯定自己人！